（8.31）突發！黑警攻擊大肚婆

求片

Twitter pls

推！！！

Push

推

唔比fa睇 死都要等自己d黑落fa到

香港人，你哋要點先肯出黎
恰到上心口喇大肚婆都搞

唔好忘記831

推上國際

傳開佢

無影片???

7月鬼門關大開

就夠鐘

需要twitter

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

屌

推上國際，我要全世界都知

831又殺人

831

做多咗啦 飯盒就無啦 飲啖水先啦

冇人叫佢粗身大勢去呢d地方趁墟

你講班狗呀 推撚完人 扮關心

On9

成班生仔冇屎忽，搞大肚婆

屌你老母

$0.5已轉帳到你的帳戶

你條五毛冇人性之餘，幾個post都留一模一樣嘅回覆咁唔專業
因住扣人工

畫面就呃撚咗啦 手足就入晒去坐
你老母就係到開post

暫時兩條twitter link

有無搞錯呀

咁你有咩偉論呀 偉人
我老母有關你乜撚事呀 我開po架咩 智障J女J到精蟲上腦呀

仆街！

聯署支持封殺微信同TikTok

好過份，人命來

唔好淨係推，
要出TWITTER, FB, IG

五毛，第一日開工，每個post同一段留言唔會計錢

推！